唔想翻工呀

抵啦

Molamola

仲有幾十年你捱

呢個世界冇人想翻工嘅
有人地就唔使pay你啦

晚安

加油